「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

spread出去！

推

要黑警付出代價

721 811 解散警隊

大家記得pish行動post！

停止比人帶風向
比時間文宣做野得唔得啊？
聽日罷根本冇時間宣傳
唔好跟777個劇本行啊

見到記得自己開個post全連登都要知！

自推